Elder scroll online50%off+免費試玩週

77蚊包主體程式+晨風包
而家仲有4日免費試玩
有冇人玩

Ps4仲有無人玩架

PC多

得晨風好似唔多夠
仲有好多dlc

基本上夠玩，如果要補齊應該要3百幾4百

今日買完驚即刻課左5000 crown,入game第一件事就買左間最撚大既屋

5000crown買到咩，我記得唔夠

間野叫瑪拉乜9,5000crown大撚到你